搞元朗ok，但先搞掂721先。

應示光復行動為民主或清算行動，咩情況都做左主線先

唔好再講牛屎佬唔搞得，黑警都唔驚，成班開post同我講驚牛屎佬？

搞完主線，就搞佢地

721 港島見！！！

打錯，民主->民生

搞完元朗 就 跟手 清算南亞班仆街

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

有巴打整合 幫手推下
一早起身721 post已經沉哂 push呀

元朗係大佬級
沙田，深水埗多自己友

屌 真係唔好搞元朗
同埋元朗唔係人多就搞得掂
係元朗長大 求下大家
真係好危險
平時生活冇野
如果阻到佢地 佢地唔會理邊個政治岩架

認真唔好搞元朗
好多元朗人無文化，低智慧
洗銅銀夾大聲
又多老黑
去YL只會更多人受傷

大家，文宣現時並唔夠，繼續落區宣傳，派傳單，宣傳721同黑警惡行
721 post人手置頂，
分化post,舊新聞，全部唔好推

住元朗區
真心淆

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

圍頭仔動員力不能低估，
姐係想死就入黎啦